資深哨兵：不鼓吹和理非打狗，只求和理唔好離勇武而去

巡例講一句：行街有個路人話佢係資深哨兵，扯住我講咗好耐。本人不主張任何暴力，支持23條，以下內容皆道聽途說之言。

祝周同學吉人天相！

關於112，哨兵路人說：
首先，感謝和理非仲敢出黎！而且數量唔少，有啲仲係一家大小，同叔叔姨姨。雖然係咁跑，但都有堅持唔走！前線，我愛你們！
112當日，見到我方人數依然壓倒性勝利，但大家一見到狗就跑，係一聽到有狗，就起勢跑，我好傷心。
我見到大家咁驚慌咁跑，ready報哨谷，點知望咗好耐，隔冇耐有千幾人慌跑，但又唔見有狗，大概有一萬人階段性咁慌跑，約二十分鐘後，我終於見到狗隻，有兩架狗車，狗仲未落車，咩都未做，啲人已經係咁跑。我離遠望，約二十隻狗，而我方係有數以萬人計。
和理非，請獨立思考，唔好係咪都跑。不停鼓吹走佬，我見到後面原來得十幾隻狗。有街坊忍唔住：其實啲人係咪要番過黎包抄狗
大家咁大堆人，就算冇勇武都唔洗驚。唔係叫你打狗，只係企喺度唔郁，捉住你隔離左右嘅人，放tg就滅tg，自己諗方法應付tg，到而家哩個地步，唔好再咩都冇就出黎，最低限度要識防tg。
咁撚多人，狗仲驚過你，但你一聞聲，影未見就𠰴跑，啲狗仲有咩好驚？
唔好白白埋沒我哋人海優勢！

112我親眼目睹咗和理非走佬嘅後果，詳細描述見下文，結論：和理一走，冇記者冇路人，落單手足死硬，手足被捕冇人知，可能被打到pk，可能會成為下一個周同學！好撚危！
和理非，真係冇人叫你哋打狗，我只係想大家一齊捉住手足，唔好驚，有咩事一齊面對。
我相信好多和理非都想留，但見到咁撚多人跑，自己唔跑等被捕咩！
出得黎嘅手足，無論前線定和理，大家都驚tg驚彈驚被打被捕。但，最驚嘅係得你自己一個去面對哩啲，隔離稱為手足嘅全部走晒，哩個最心寒！
如果幾萬人可以一齊面對，我可以陪大家一齊食tg食彈同被捕！

以下是琴日我英勇事蹟，但其實一啲都唔英勇，係要每一個人都要咁做，但結果只係我一個企咗出黎：
琴日十幾隻狗清完場，街上零丁好少人，一個記者都冇，有兩架警車追住一個落單黑衫手足，後尾落埋車追。
我驚手足真係被捕，就跑咗去影。結果真係捉到，咁我就大聲問手足咩名，嗰十幾隻狗就拎住電筒照我，近距離大喝我走，同時有個藍絲非常近距離過黎屌我：「你阻差辦公！」
我絲打黎，演技搭救，大叫：「你唔好掂我，我好驚啊，救命啊！」
我問到手足名先走。
然後有幾個街坊可能聽到我叫救命，驚我有事，驚啲狗連我都捉埋，叫我入佢間鋪度暫避，係咁安慰我，話我勇敢，話狗會連你都捉埋。
好多謝熱心香港人！
618前，我連民陣係咩都唔知，哩幾個月，見到烈士死諫，義士被斬到終身傷殘，腦出血，冇咗眼，雞姦強姦，沉冤未雪，海量浮屍，我心智上其實漸漸勇武。
事後我諗，萬一我嗰刻被捕被姦，我會唔會後悔，原來唔會。我好撚驚，但我唔會後悔。我最後悔嘅就係見到周同學哩啲手足，真喊咗好耐！
我會諗，如果我冇衝上去拍片問義士咩名，佢會點呢？

白色恐怖好成功，營造濫捕現像，等和理非唔敢好似我咁上前幫被捕人士。
後尾上被捕資料度，得一張模糊到見唔到五官嘅相，如果唔係我當時問佢咩名，真係有機會冇人幫到佢，冇人知佢被捕！
許手足，如果你已經出黎，見到此post，請覆下我！

和理非可以做咩：
1 帶嘢，你哋知要帶咩，唔好懶啦，諗下啲死咗嘅義士，終身傷殘嘅義士，plz 跪求行街每一帶一件嘢去物資站。關於擋非實彈嘅嘢，之前有好多教學，要抄出黎再講！eg紙皮

2 唔好齋行行企企，估中哨又好，運物資又好，整盾又好，請主動搵嘢做

3 有義士被捕，見到狗行動，唔好理3721，即刻拎手機影影影！影爆佢！

4 唔好盲目地跑，會害死手足。我諗到嘅解決方法，現場大聲數1234⋯⋯數下有幾多人會留，少就即走，多嘅話，唔好再跑啦！諗下周同學，啲狗好鐘意捉落單手足，而落單手足好大機係冇人見到佢被捕情況，甲為人跑晒。手足不是condom!

5 唔指意打狗，但心態上要係勇武，唔好驚狗，出得黎預坐48個鐘！

6 無論前線定和理，一定要睇實tg哨谷，現場直播狗力。特別前線，搵個信得過手足，長期mon哨谷！和理都係！唔知前排咩事，靠哨谷睇狗力有幾多，唔好係咪都跑！
琴晚理大隔橋對峙，冇人睇哨谷，淨知對面橋有綠曱甴，唔知a2出口都有狗！我頂唔順，逐個逐個去提佢哋要望埋理大門口橋尾。
Plz! 睇哨谷啊屌！

最後，一齊為周同學集氣⋯⋯

周同學，希望你聽到二百萬人的悲鳴

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

手足多謝你

關於實彈：
雖然開咗三槍，但我始終覺得狗唔敢真殺人。
場仗，全世界都睇緊邊方死先人。
所以之前係咁有人鼓吹殺狗。
但我始終認為，就算咁撚多被自殺，狗始終唔敢真殺人，一旦殺死人，就會成64，真攬炒！
和理非，唔撚好驚啦！當然，係講緊多記者嘅時候，人少記者少，請9秒9走！
唔好主動挑釁狗！真係唔好！
我都屌過狗，當時親眼目睹狗射盲記者，同另一個香港人忍唔住。事後我反省，其實屌黎真冇用，一黎狗唔會有人性覺得羞恥，二黎佢哋人多勢眾，自己會好危險！

推

Push

痴線，應份。
64單車 jpg
It’s my duty

天佑周同學

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

😭手足多謝你 我哋會進化架啦

勇武已經估中咗好多，和理怯峭戈輪一世架啦

屌，sor 錯晒字，重作：
勇武已經做咗好多，和理怯就真係一世架啦

每一個傷者，都成了我嘅動力

上面拍片，公眾場合，冇蒙面冇著黑衫先好做！
其實真係好撚危

如果有藍絲屌你，女手足可大叫非禮，通常佢哋會怯。
福建幫例外

前線，千企要睇哨谷

push

和理非，請行多一步

哨兵谷好重要

唔好鳩跑

文太長，冇人睇

所以咪要睇哨谷！
其實唔要要整前線現場捷報

路人說：諗方法點樣包抄，斷狗增援路

我望撚住你哋跑，但望極望唔到有狗，痴線

後尾見到兩架車，total 約二十隻狗

和理非三罷未呀 罷買太古系和國企中資未

力推

現場網絡唔係咁好，將訊息一個傳一個仲好。

下次和理應該大叫「有裝既走先」

幫推

其實現場真係唔多人睇哨
加上對方調動太快
哨兵望住就話上帝視角一定知
根本大部份人跟唔貼前面發生咩事
然後最常聽到就係前線叫企開唔好頂死
咁前線有一個跑 大家一定跟住跑

你都明
白色恐怖好成功

係！最好做法係和理現場報狗力。
但就唔好講嗰古度有狗，快走
要講明位置，人數，時間

係！

有見魚彈革命

睇哨谷啊！

許手足！你點啊

網絡唔好睇撚到咩
你做哨嘅見到啲人鳩跑又有冇即時提水叫停啲人？好多時啲人上唔到網，後面又講到頂死勇武先跑

利申有試過叫人一齊反衝

我要學下

你叫人支衝，有人跟？
我點提水？
啲人信？

點都會有幾個網絡ok ge，同埋tg 哨gp 得字，傳得已算快

係人多根本唔洗走 真係 唔可以再退唔可以再驚

傳出去

根本係。
而家仲出黎嘅和理非，其實已經行咗一大步，但仍然受白色恐怖影響，以致驚狗。
人少要驚，唔好挑釁，人多，驚佢老鼠！
講真，和理前面已經有勇武擋住，和理點可以捨佢哋而去

驚就驚一世啦真係！

其實現場大聲公哨兵十幾個已足夠，唔係好難架炸！

和理要進化

十一月二嗰日聽到前線好急咁吹哨 跟住幾千人就恐慌性跑走 自己跑跑下先見到成個水炮車喺隔離街 最後去到安全地帶又見到有手足比狗噴到張唔開眼
如果前面手足有哨子加後面手足mon實tg channel 就最好啦

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

推上去

係！
真係冇咩人會睇哨谷，明明咁撚重要！
有水炮，一定會報！
仲有大大個sticker !

dllm每次都一堆人9跑，對家咩都沒做就跑

不贊成打死畜，贊成打殘錫春袋

係影都未見，淨係聽到有狗，就狂奔

香港人未準備好…
算吧啦

開始要再進化，由出黎人多就安全變為留低人多就安全!!

當群眾不再懼怕極權的象徵而向前，對方就會因勢孤力弱而退卻

留底？陣地戰？
個人唔支持陣地，但大家唔好一見狗就驚

岩 講得岩wo

AGGER

好多人都知，做唔做到又係另一回事

新人好想頂

諗下點樣變成行動力，唔可以再係咁。

甴近平

习曱甴，曱甴sir支持

啱

怯就輸一世 行前多一步啦咁多位

主要係現場有人叫跑

加油

講得好啱大家真係唔好再亂咁鳩走，降低士氣又降低體力

全民望遠鏡

睇哨兵谷夠啦

風頭火勢點睇
攞住部電話做野根本阻住自己
同埋你自己一個話衝人地睇唔到都無信心

合作plz
前線搵個信得過mon實現場報道

無論係勇武定和理非，大家都唔好挑釁警察，除左有d警察本身係暴戾外，就算本身中立，甚至白警都有情緒，人再情緒嬲怒激動時，很易會做出暴力行為，尤其他們仲要係持牌既動武者。

我11月3日去到尖沙咀柏麗既合法集會，見到很多防暴和警車，當時佢地就係被派駐守係度，乜都冇做時，成街的人見到他們就嗌黑警，不斷嗌了很久，衝突既氣紛隨此升温。

當時很擔心一眾手足，怕又會有警暴傷人和拘捕。其實我地不要再認錯敵人，這些最前線既警察只是高層既棋子。我們不滿的是專制的政權，粗暴的政治手段，和連和平合法集會都干預的警隊高層。這些前線警員只是跟order standby。我地要盡可能避免和他們有任何衝突，即使只是語言，也可演變成嚴重衝突。
也不要嗌黑警或黑社會，預設晒所有警員係黑既，咁樣嗌法連白既都可能嬲到變黑。

當然，願到前線警員不合理或不合法既行動時，大家就一定要齊心用理大聲阻止，影低證據，保護身邊既手足。

我地無論勇武或和理派，都要智取，盡量減少手足受傷既機會，唔好白白送頭，唔好俾機會警察揾位入我地。EQ 好重要，萬事小心。香港人，加油!

好同意！

絲打，不如你開post講

謝謝! 我都想。 諗緊用咩題目最好

而家連登溫層效應緊，你打哩啲，一定被人懷疑係鬼，po前要做好心理準備被人屌係鬼。
我覺得而家大家都過份仇警，我極度懷疑係特登。
目的係怕警隊叛變&萬一出事，第一個會拎警隊開刀

後面無啦啦跑 你想唔走都唔得 後面d人係咁大叫要你走 你唔走又阻住後面走 會俾人屌

自己主動搵嘢做真係好重要
唔洗做好多，開tg睇哨grp都夠

我明你講咩。
其實只要大家大有共識唔好鳩跑就得，但好似好少人意識到哩個問題，冇人文宣過咁。
冇大台嘅壞處。

如果可以，請現場文宣睇哨谷，報哨谷

一直有keep住咁做 經常一路跑一路叫人如果冇嘢做要多d留意
通常d人都wfc dknm